#シューティングゲームプログラム　サンプル

（gitで管理してるフォルダの中に「README.md」というファイルを追加すると、このように説明文を作る事ができます。）

授業で作ったプログラムの完成例です。
爆発エフェクトを出した後エラーが出る問題は、エフェクトが消えてもflameをプラス1しようとしているのが原因でした。

また、シーン切り替えのタイミングによってエラーが出る可能性もありましたが、ほぼ大丈夫なように修正しました。

全体的なコメントも「せめてこのくらいは書いてほしい」と思える分だけ書きました。


このリポジトリをクローンして確認してみてください。